---
title: 青宮客同人25問
author: 千狐祭月
category: faq25
layout: post
date: 2009-07-07
lang: zh-Hant
depth: 1
toc: true
---

#### 作者：千狐祭月

這一切都是天意啊！

---

1棄天帝

2蒼

3伏嬰師

4赭杉軍

5劍子仙蹟

6疏樓龍宿

7斷風塵

8銀鍠朱武

9蕭中劍

10襲滅天來

11一步蓮華

12九禍

1.	你有看過6/11的斜線同人嗎？你會想看嗎？

疏樓龍宿/一步蓮華；沒有，不想，我不想被古塵給斬無私了。

2.	你認爲4性感嗎？有多性感？

赭杉軍，性感啊，可愛與性感兼具的萌物。

3.	如果12讓8懷孕了，他們會如何反應？

九禍讓朱武懷孕，這究竟算人品好還是不好啊，官配，可惜誰上誰下反了；不過九禍性格的確比朱武強勢，自我安慰。

4.	你可以回憶起任何關於9的斜線同人嗎？

蕭中劍/這個，很多啊。

5.	2是否跟6般配？

蒼/疏樓龍宿；貌似有看到過，勉強還算般配吧，當然我不萌就是了。

6.	5/9、或者5/10？你覺得如何？

劍子仙蹟/蕭中劍；劍子仙蹟/襲滅天來；想象不能，劍子或許能壓倒無人，魔者絕對沒可能。

7.	如果7看到2跟12在H，你認爲7會如何反應？

斷風塵看到蒼跟九禍在H，報告朱武和棄天帝，魔宮翻天，父子倆首度誠心聯合兵壓道境。

8.	給3/10的同人寫一個小簡介

伏嬰師/襲滅天來；妖孽軍師和敬業宰相的合作史。

9.	1/8有沒有可能會是很可愛的配對呢？

棄天帝/銀鍠朱武；可能吧，執着的傳承，不過這亂倫啊。

10.	請寫一個關於7/12的同人題目，悲文或者甜文都可以。

斷風塵/九禍；愛人結婚了，新郎不是我

11.	如果你想讓4○×1了、你認爲什麼樣的情節適合！？

赭杉軍/棄天帝；任何場合都不可能，想象無力，又一個人對上下反的，什麼RP啊

12.	你朋友的名單裏有人看過7的斜線同人嗎？

斷風塵；肯定有

13.	你朋友的名單裏有人看過3的正常向文嗎？

伏嬰師；應該沒有，雖然他有朱聞挽月

14.	你朋友的名單裏有人寫或者畫11嗎？

一步蓮華；有很多

15.	你朋友的名單裏有人寫2/4/5配對的斜線同人嗎？

蒼/赭杉軍/劍子仙蹟；蒼赭可能，三人沒有，這也是一個版本的道門三花吧。

16.	遇到什麼事、10才會發瘋般的大叫？

襲滅天來，不可能的。

17.	如果要你寫一首歌的名字來代表8，你會選哪個？

銀鍠朱武，英雄路，肯定的。

18.	如果你要寫一個1/6/12配對的文，你將怎樣寫開頭的文章尺度？

棄天帝/疏樓龍宿/九禍；太人品，不過應該不是清水。

19.	如果2要對10說一句話，你認爲是什麼？

蒼對襲滅天來：我相信宰相大人會選擇正確的立場的。

20.	你上次看5的斜線同人是在什麼時候？

劍子仙蹟；昨天。

21.	你認爲6最大的不爲人知的怪癖是什麼？

疏樓龍宿；成天惡搞式畫劍子？

22.	你認爲11會跟9○×嗎？清醒的狀態下、還是宿醉的狀態下？

蕭中劍/一步蓮華；什麼狀態都不可能。

23.	如果3/7是一對，誰是在上面的？

伏嬰師/斷風塵；當然是伏嬰師，斷風塵和他比太老實。

24.	「1跟9本來一直很開心的在一起，直到9跟4跑了。1非常傷心，後來跟11有了一夜情，又跟12有了一段簡短並不開心的關係，後來他聽從了5的建議，後來終於找到真愛也就是3。」——如果這是一篇同人你會給它什麼題目？寫出3個會讀這篇文的朋友，再說出一個會寫這篇文的人。

棄天帝和蕭中劍本來一直很開心的在一起，直到蕭中劍跟赭杉軍跑了。棄天帝非常傷心，後來跟一步蓮華有了一夜情，又跟九禍有了一段簡短並不開心的關係，後來他聽從了劍子仙蹟的建議，後來終於找到真愛也就是伏嬰師，

想象不能，沒人會看，也沒人會寫，世界崩毀了啊。

25.	如果11/8是原著本來的配對，你會如何？

一步蓮華/銀鍠朱武；吞佛是你們家孩子嗎？
